Fedex 同 DHL 邊個好？

用過DHL d tracking真係幾詳細
但係fedex好唔好？ 因為要幫公司送貨去英國

呢啲大courier其實冇好大分別，都係睇彩數。

DHL 如果啲貨過咗十萬 USD定再多啲唔收

分開寄 公司錢關我撚事

DHL係幾好但想試新野

試過上網買野
Fedex會打左電話問你係咪屋企先
Dhl冇人就放張紙 過幾日先送返比我

送歐洲好似dhl好啲 美國就fedex

FEDEX 可以收一收皮先

有次試過USA 寄黎香港，我落左街食飯，跟住送貨條友冇問我既情況下將件貨比左我鄰居簽收

我專一只用一間
如果送野去US DHL會唔會話差好遠?

DHL美國好廢

而家可以揀direct signature 一定要收件人簽
但係咪真係會做

依家香港地前後左右起碼有一戶精神病人,
咁隨便搵人代收

咁都幾仆街 會唔會係個別case

DHL 有次件貨係美國送來，唔知點解去左德國比佢扣左我成2毎月先寄到番劉香港
FEDEX 好快同未試過有事

一定係dhl

點解dhl 好似又好多錯咁

如果佢件貨美國去左德國估計佢件貨係東岸出發經德國去香港，咁啱佢件貨寄貨人填小左野比海關捉到扣貨問問題寄貨人又覆得慢咪比人扣咁耐，速遞公司扣件貨咁耐貪過癮咩
去美國DHL好似貴過fedex，歐洲東南亞就倒轉因為係DHL地頭，大公司間間都唔差太遠件貨唔急唔貴咪邊間平用邊間

無記錯唔會唔收不過可以要求同sales傾下先，有錢邊個唔想賺

歐洲野都係DHL穩陣，唔通搵順豐幫你寄過去咩

UPS好似係英國公司不過無咩人用，但係美國上網買野寄野去美國集運佢地又通常用UPS

UPS美國野黎 不過廢廢地

美國就fedex 歐洲就dhl?

正常寄美國fedex平過DHL不過服務係咪一樣我就唔敢講，不過巴打你想試其他就邊間都無所謂，最緊要唔好捉蟲入屎忽拎批貴貨黎玩，一陣賴野就大鑊

順豐 比較穩陣
Fedex , DHL 可以企埋邊。